ive幾時會停課?

老老實實,唔想考試= =''

你條柒頭ive都讀成3年。。